16歲弟與23歲姊亂倫被捕

16歲少年疑與年齡相差不遠的胞姊發生「超姊弟」關係，二人去年涉兩度性交，不倫關係終被社工揭發。案中男生被控3項亂倫或企圖亂倫罪，毋須答辯，轉介區院審理。

16歲被告兩度在沙田沙角邨一單位與姊姊X性交，被告續准以500元擔保外出，據悉，事主較被告大數年，社工揭發兩姊弟關係「踩過界」後報警。被告與事主事發時同居一單位，現時「天各一方」，被告現報稱居於屯門。

點解又係淨係男有事

btw,又係社工

又係社工 其實d社工成日做埋啲陰質野 洗唔洗小心臨尾個幾年 ？

屌你老母又係社工

社工

我都想問

Bang sis

老嗰件唔告 告個後生嘅

又係社工。人哋兩情相悅關你撚事，咁撚正義走去做超人啊笨

睇過好多次
有冇新既案例

16，23 相差不遠

作文？

每個床下底都有個社工係度

又係社工
真心覺得社工以後要簽保密協議

香港法例永遠偏向女性，屌佢老味

一個男人同一個女人同時做錯嘢→錯既係男人
一個女人做錯嘢→錯既係令佢做錯嘢既男人

仲話胞姊

有冇做社工既朋友知
社工做呢d 陰質嘢係咪可以生職加人工

考古

16歲嘅男仔已經唔係處

其實兩個都過16， 又唔係老強迷姦咪算囉，而家搞到咁 唔止個男比人拉左 單野通晒天 你叫佢屋企人點算？ 而家個社工為左一時道德快感（ super ego masturbation) 報果下做左聖人呀 覺得社工呢個工好有價值 自己係道德傳送者，但一個家庭就咁比佢毁左.
唔係話歧視 工作關係經常接觸社工 10之89都係讀書唔成 又想扮好人嘅垃圾

係時候要有男權組織
爭取立法女性強姦罪

真心覺越黎越多社工呃飯食，幫唔到人不特止幫倒忙

人地係屋企做乜關社工咩事
又

女權撚唔快啲出嚟講嘢??

其實社工係有保密原則,但犯法保唔到

又回帶

坐幾年出到黎咪繼續扑！日扑夜扑！日日扑到天昏地暗！中出家姐！個仔叫自己做舅父！叫家姐做姑媽！自己又可以叫家姐做老婆！！！ 社工？繼續做報警撚打飛機過世啦 仲要驚自己收尾兩年呀

講真 社工=25仔

班社工根本就係班自我價值低 覺得做社工先可以搵返自己嘅價值嘅自俾燃. 一有機會比佢地做正義撚 佢地會好似條件反射咁 唔經大腦 病態式地去到一個非黑即白嘅狀態

嘩 好嘔心

cap乜撚廣告？ 關乜撚嘢事？

近親婚姻合法化？

為做而做

女權出黎講兩下?

你又cap乜撚嘢 唔撚好笑呀

香港 +1

人地扑野關你社工撚事咩

咁你又quote乜尻呀？ 一張圖睇三次

其實d人搵社工果時係咪唔知佢地會報串
係咪應該訂番條規例好似d基金佬咁,社工一接單case果時一定要講明尋求社工協助係涉及風險

又一社工出賣受害者的事故

點解要話比社工聽

社工係咪得依啲野做？見親佢地上報都係依啲Case

識唔識刪幾粒字啊屌

社工無得食姐姐， 心生不忿……

姐姐

佢父母對住對扑過野既仔女會有咩感受

又剩係拉男既，好撚公平

仲有個仆街社工小心比天收，睇住意外

有冇諗過點解社工會知

老老77，做社工知道左唔通唔報警？要等佢地生個智障仔？

1. Link?
2. 16歲男去年同家姐扑野，應該係家姐衰11？

想像下都好撚難受！

又係呢D垃圾社工
唔係話果對姐弟啱
但你揭發人地就係賤畜
人地信得過你先講
屌你老母一個屈尾十篤灰

衰乜撚野11呀

未入黎都心諗 又係社工

諗起都正

利申：弟控

大愛mode: 兩情相悅有咩罪？
d父母既守舊思想幾時先開放

知道左唔報警可能會令佢冇左份工

未入就知喺社工

一家坐埋食飯個情境
仆街身為局外人幻想下都已經頂唔順
佢地第時

屌 有姐姐

女權份子唔出黎講？

「認真」點解會對住屋企人都有性慾？

大把人成日拎家姐d底褲黎聞

睇得多呢啲社工踢爆嘅新聞
開始覺得講俾社工聽嘅人抵死
多過社工仆街

個男好慘 女人搞完個男人

享受完又咩事都無

樣同身材都好嘅又由細到大一齊玩有感情基礎，一啲都唔奇

我諗冇J過家姐細妹果d都係有問題

原來我有問題

要識知錯能改

sis控

屌真係丁唔落
佢係收到兵嘅質素
但我真係完全無感覺
係屋企咩核突樣都見過曬點丁

痴線，你本人有冇家姐細妹？

有家姐

與孖生弟弟結伴出場
二十三歲的阿莉莎（Alyssa）天生是男性，十七歲開始發覺自己是跨性別人士，並毅然於二十三歲時做手術，變成女性。在節目中，阿莉莎獲弟弟介紹出場，她穿上白色V領上衣、粉紅色外衣及閃金短裙亮相，獲現場觀眾熱烈歡迎，連男主持凱爾都忍不住大讚阿莉莎十分美麗。

佢想話去年男仔15歲

但係衰11係 "與未成年少女發生性行為"
法律係冇與未成年少男發生性行為的

點解主角唔是我

社工報警一定係贏唔會輸
唔報警，第日可能會俾人話知情不報，隱瞞案情
到時剩係自己處理件事處理得唔好，肯定俾人照肺

報左警，首先可以話俾人聽佢有做野，又順便close case
第日得閒又可以回顧下自己既戰績
社工老細係間機構，佢都係向上面交代架咋
你估真係同你班on9 Client好撚好感情咩，你地只係幫手R funding既工具咋

為左份工就搞到個16歲仔坐監，有冇人性架
你最起碼要了解佢地既心態同教番佢地正確價值觀，你報串搞到佢要坐監，一定唔會幫到佢地
做得社工都係想幫人啫，洗唔洗下下去到咁盡呀

社工is watching you

人類係本能上會防止近親繁殖
快啲睇醫生，或者驗DNA啦屌

除左呢句全部都同意

2010/04/16

社工仆街死

其實社工點解會知

聽講社工頂盡做到係鼓勵client報警 但唔可以幫佢地報警（未夠16唔知）
要立案到最後都係要當事人自己決定告唔告
呢單case有冇可能係當事人自己file? 有冇行內人解答下？

其實亂倫除左生畸形之外有咩問題？

如果係兩個結紮左既搞野算唔算有罪？

但之前好似有一單 個女嘅20 男嘅14,5 扑嘢被踢爆個女俾人拉咗喎

社工係咪想食家姐但比人食左所以先去報警

我都記得
補習miss

冇link或者冇案件編號都幾難相信
高登一向多假新聞

Same

屌你老母

又係社工

你又知人地中出？

又一個小學雞智障仔

老老豆豆有家姐既巴打應該知， 家姐做乜野你都唔會有性趣

冇記錯係因為啲人會話個男仔已經16 大力過女性 有可能迫女方進行性行為
利申好耐之前聽過嘅案例

錯在佢地同左社工講
唔講邊會知，仲要好講唔講，同社工講
人地唔報警都對唔住自己

究竟啲社工平時返工做乜，係咪好似狗仔隊咁跟蹤人 真心想問

又係告個男屌你老母

推到社工仆街

咪臭係 同埋你估個個家姐都靚架咩

靚唔靚都唔會有性趣喇吓話？

屌你老母根本就係毒撚見人有女屌就葡萄先報串

好奇點解d人會同社工講？

很難想像社工如何揭發

其實重點唔係社工

兩個人扑野，社工知，一定係有一邊爆響口

問題係點係淨係拉男仔

個女冇份亂倫？

7成社工都係扼飯食
要係好玩得果d社工先可以傾心事

其實亂倫有咩問題姐
只要唔生仔就得啦

道德撚真係好恐怖

屌 點解搞得落

總之扑野就係男人錯

因為吃不到的葡萄是酸的，食唔到女咪報串搞鳩人囉

因為班社工係sjw,佢地覺得自己果套永遠都係幫人既，即使係報警拉鳩你，搞到你妻離子散都好，佢都覺得係幫緊你

某報標題：「80後社工求愛不遂，舉報16歲亂倫胞弟」

係

特登入黎睇社工揭發

如果家姐36D比你渣波啜波你唔渣?

因為香港法律規定社工知道犯法野必須報警，如果唔係就係社工犯法，社工要坐監。

大家記撚住呢條法例啦，唔好成日問點解啦！

上面解釋左點解社工聽到犯法野必須報警

靚既話 係屋企著得勁少布
一定會有性趣

同埋社工係牌照制度
處理得唔好要俾人釘票
呢個係好撚現實既問題

我家姐

吸毒果d咪又係私底下戒毒 我就唔信全部都報曬警啦

真係聞唔落，由細對到大

J過都幾變態

未入都估到社工

人如其名
死返入你老母個閪度啦戇鳩仔

上面啲友一味話社工聖人mode

錯晒
係因為唔舉報，之後發現你一早知，會釘牌

唔好咁癲啦你
大把人為搵淡飯
你唔唔講出嚟 咩事都冇

吸毒冇犯法
藏毒 販毒先係

連登仔一日淨係盲反
大鑊野知情不報人地分分鐘釘牌+以後冇得係呢行立足

成日屌社工, 乜原來亂倫係啱既事

係就拉曬兩個
點解淨係拉個細佬

依樣係法律事, 又關社工事

真係痴撚線 乜事都係男嘅有事
女權撚去曬邊？
男人一出世就被教育要對女人好
出到社會乜都係男人受
根本係社會對男人唔公平

個社工又痴線嘅
唔先修正個心態
而走去報驚先
以後真係覺得要簽保密協定

社工正仆街

又少左－位淫蛙

你都on9, 見到人生智障仔就要報串？咁2條百痴仔係咪就要立法唔比佢地生仔？

問題跟本就唔係係會生個有問題嘅小朋友，而係果解2個真心相愛嘅人發生關係係有問題。如果你話個男仔女仔好細所以唔得，我又想問點解社會接受到未成年少女少男可以搞政治（唔好話其實無人想佢地出黎參選，我想講嘅係at least政府無講佢地違法要拉佢哋），不過就接受唔到佢地可以處理好自己嘅感情？講真，大燃把而家過曬18歲嘅男女無plan 無樓無籌謀過就生咗個B出黎啦。

過咗18就心知成熟？你on9嫁？

本來法律不外乎人情，其他人可以選擇同佢地2個做D心理輔導，同埋幫佢哋計劃下將來。不過而家見咗光就只能夠留返比懲教署同埋家計會做啦～～～～

所以呢，報串嘅社工快D死啦

社工又係冚家剷果堆

社工除左識報警之外，仲識做乜？根本解決唔到事情仲會令佢惡化

Pmed

咪引導佢地唔好有下次囉 講個嚴重性比佢地知 報警係最壞既手段黎 但好多社工諗都唔諗廢事麻煩 一知道即報警

仆街社工…拆散人地

先唔講亂倫岩定唔岩，但事實亂倫係犯法喎，社工都係跟規則做事，
你覺得亂倫唔應該係犯法，我建議你企出黎爭取，到爭取到有一日亂倫唔係犯法，咁社工未唔洗做野囉

同埋，同性戀無犯法，無得混為一談
同理，殺人都係犯法，到有一日連登仔認為殺人有理唔犯法，你地有種都可以企出黎爭取，而唔係用鍵盤開炮話社工揭發有咩做錯

1.呢篇新聞既真偽都好值得懷疑
2.我明白社工係連登係走狗職業，好多連登仔唔知社工做啲咩，有咩職責同有咩規則要遵守
3.正常人對犯法事知情不報都有問題啦
4.連登仔咁聖人mode覺得犯法既亂倫係無問題，建議你企出黎爭取睇下有咩回應，係度話社工錯係無用
5.呢篇文章如果係真，我反而關注點解只係捉較年輕既細佬，而唔捉家姐，反映緊好多法例只保護女性，漠視男權

屌 搵我啦 搞鳩個細佬做咩

1.打咁多隻字不如爬下文search下啦
沙角呢單野 已經成日回帶
再唔係一search都有
2010年架喇
2. 成句野你講完都唔明你想表達乜，你意思係支持社工係走狗？定你覺得社工有d咩rules把炮奉旨拆散人地一家？
不如你又講下有咩rules要跟足到報警拉鳩個client丫
佢係咪殺左人放左火呀？
3. 法律不外乎人情 人地都係扑個野要坐監？ 人地同你講你當狗肺？ 講到自己咁撚正義你第一個篤灰？你冇撚野下？
4. 依家個討論點係社工正仆街篤灰 佢可以有好多樣選擇 去幫呢個client 而唔係一味「哦，你亂倫，我報警」然後拎個好市民獎。 你明唔明？
成件事我地係企係一個正常人 同埋 當事人既角度 社工都唔應該去報警拉個client，因為咁樣反而先至會害左人一世
5. 支持

咪癲啦

1. 唔該你話我知係舊聞
2. 連登屌社工前請了解下社工做啲咩
3+4法律不外乎人情，但比人情個位唔係社工度。另外，無人知揭發過程中社工做過啲咩，有無輔導或其他介入，唔好一味講到社工你亂倫我報警咁不近人情。

呢個post啲人都痴撚線
好期待呢度話亂倫無問題既人可以夠膽公開講

社工出現了

近親先係最容易發生感覺的,因為有近似基因
只要唔係一齊成長,大個見番多數賴野
其實就算唔係近親,只要係一齊長大既男女,基本都冇咩可能產生愛火

唔洗擔心
連登仔一番現實就變番正常

社工係鳩癢定閪癢

J又唔係真係搞

有研究講過啦
一齊成長既會排斥 所以唔會對近親有性慾
但細個失散左既見番就好易撻著
身體會有潛意識知佢係基因接近既人

宜家先知亂倫犯法

幾歲

知道亂倫犯法
但估唔到淨係拉男

正呀姐姐

全世界最信唔撚過既人有三

1 社工
2 耶撚
3 大陸人

負皮是俾社工的

覆埋你呢句我真係唔會再覆你
唔想幫人教仔

淨係講第二點就一下收你皮啦

我使撚了解佢做d咩先屌佢？屌黑警之前唔通又要了解下佢職業呀？係人都知警察除暴安良啦，實際有冇呀？係唔係因為警察係正義，佢地做錯就唔使屌呀？
依家我就屌個社工舉報個client，因為咁樣冇幫到佢不凸止，仲害左人地一家人一世
但社工職責就話係幫人
咁都唔抵屌？
食懞左呀你？
咁你都唔撚明你死左佢啦

越睇你越好笑
咩「無人知揭發過程中做過咩」
屌你啦 總之佢做左就做左
理閪你中間做過咩
篤撚左就係篤撚左
仲想抵賴呀？

成件事放係眼前我都要再深入？
咁我屌c朗射12碼炒飛機我使唔使了解下佢著個對波boot係咪唔岩佢腳型呀

社工真係垃圾 同你一撚樣
喂 介紹我做丫 咁好搵又可以咁無賴

細佬有2個幾靚嘅家姐（人哋講唔係我講），但係由細都大都唔會對佢哋有咩性慾，成日見住佢哋d柒嘢污穢嘢，仲要係親人點會仲有其他嘢，好心唔好ff咁多啦，真係有就唔係咁諗啦

我屌你老母呀
日日淨係話唔好跳樓 有咩搵社工傾
搵班社工傾完 轉個頭報警拉返自己

份人咁撚仆街都唔撚屌得?

話會J家姐細妹嘅
一係無家姐細妹 一係變撚態

想問亂倫係香港有冇罪

2010年

新會員未睇過loop左n次既都算
有人問亂倫合法性，係直必定個壇質素低

下
咁我寧願做有問題

大部分專業行業都要求保障client 私隱, 但係刑事/犯法野就唔可以隱瞞
啲社工如果知情不報, 被人爆咗出黎會上身, 甚至釘牌
你估下佢地會諗個client 一家重要定係自己份工重要

邊有咁多道德光環, 講到底係自私有咁多單社工爆料

上面真心笑左
亂倫又扯去同性戀到

講咁耐都係覺得要將個問題射去社工身都冇辦法!

咪撚癲喇戇鳩仔

所以緣之空既兩兄妹，因為個妹長期病住院所以好少見面。(好似係)

如果好似宇都宮咁正
又鍾意屋企好隨意著熱褲呢

有冇行內人解答下？

呢個post 好多仆街社工

外國已讀有講/改法律 亂倫唔犯法啦

等你係香港發起

姐控

社工仆街死人地敦倫關你撚事

其實社工生仔有無屎忽

社工真係垃圾職業

其實一直唔明 點解亂倫會犯法！

啲社工係咪要咁撚多事

衰十一淨係保障女仔

知道犯法就一定要報 咁佔中果時啲人犯法喎 啲社工有冇去報呀. 呢個世界除左法律外仲有一樣野要道德

有得i食大姐姐
好撚正

求潮文

你個例子擧得麻麻, 佔中果陣全部人都企哂出街係差在你拉唔拉
亂倫隨時你唔發現都唔知